[bg]|story/Stage01|
[wait]|1|
博士の命令で戦場へ赴いた正義の味方達。[l]
[cm]
殺戮と破壊を繰り広げるゾンビたちを阻止するため%newline%殺る気満々で立ち向かうのだった。[l]
[cm]
[image]|storage=story/story1|pos=0,100,-5|
なんだかよく分からないが博士によると%newline%このゾンビたちは世界の平和を乱す存在らしい![l]
[cm]
そしてここが奴らのアジトであーる!%newline%私たち正義の味方が!鉄槌を下し!%newline%皆殺しにしてくれよーう!」[l]
[cm]
[image]|storage=story/story1|color=1,1,1,0|
1ステージクリア[l]
[cm]
[image]|storage=story/story1|color=1,1,1,1|pos=0,100,-5|
とりあえずここまで制圧できたな!ご苦労![l]
[cm]
このゾンビたちがなんなのか謎だが%newline%平和を脅かす者は多分皆敵だから遠慮なく殺そう![l]
[cm]
上の階にはまだまだ無数のゾンビがいるようだ![l]
[cm]
気を引き締めていこーう!次へ進むぞ![l]
[cm]
[exit]